20200910 波台吹水區別

佩

三劍客！

賤人蓋賓

咪話蓋清

志哥係到幾時輪到你出聲

秒

又話討論區別 得3丁友

吹水區
你7左

乜來

咪玩爛賓

牙到

成個post都係熱狗

你都係

#1 2 3 波台肉酸三劍客？

1同3同一人
你7到

恥笑開始

我冇話我唔係 你7左

到蛇

咪跟笑啦

我跟邊個

跟杜簡

佩！

lm.

上面2件垃圾

咩post

大亨上呀！

夢又講政治

屌你

樓主唔好意思 借一借位

有無祖連頓highlight

咪扮識

我睇舒利亞時你出世未

佢踢咗十年德甲得一球